慈雲山好嘈

屌你一直有d叫聲
唔洗訓